點解我見到啲官講野會無端端火起

但係我又好想睇啲記者爆佢哋seed